# Криптографические методы защиты информации
##### API

_Расчетное задание_

### Тема

Программная реализация одного из простейших протоколов электронного голосования


Выполнила Гаврилова Дарья, группа А-05-18

НИУ "МЭИ", 2022 год

[Ссылка на UI](https://gitlab.com/aerdo/e-voting-frontend)

[Пример работы всего приложения]()
